有去開現場就知MK/童黨都算前線常駐軍，你哋咪割班MK/童黨囉

我咪睇吓你地靠好似「通街都係處」呢啲冷氣軍師，點樣用睇愛回家，買中資股，滿腦子超現實性幻想嚟抗爭

仲有靠班縮到入老母閪既投降派泛民議員

隔離post已經有人話要出神獸私了mk手足..
已經越嚟越近共產黨最想做嘅嘢
而家成個連登都好撚鬼
請各位手足唔好再危言聳聽
手足有咩唔啱可以改善....但係私了手足都講得出.....
私了同為抗爭者嘅人

be water ,無大台 ,足夠啦

冇人要割，咁係咪由得一直mk落去先？有post 提醒要有軍紀待人處事點點點嗰啲我覺得

話割話私了就一係分化一係on9

冇人話因為佢地係mk所以屌佢地呀
而加就係因為有部份人 有mk有唔mk唔守紀律
對自己人街外人唔客氣
渣住大聲公就屌柒路人影相
大大聲屌人老母
甚至周圍惹事
親耳聽到有人話去封路之後用磚dump中十
幾架車
大佬咁樣亂咁黎點仲點可以唔屌呀

0.3 警告